中學生想學急救點好

咁遲先學
時間都夾唔好
最近都要十一月紅十字考試
但下年就dse了

你考咗入大學先

我諗幾日姐

考完咪去學囉
當年暑假自己一個去學

要學30個鐘喎 你未必抽到三日full day學

我唔知st. john可唔可以夠人就獨立開班

呢樣真
今日上網睇down哂

我知想幫手但幫唔到手嘅個種失望 但你呢個階段應該好好準備DSE
萬大事有我地大人幫你去撐住

主要係見到身邊都有同年紀嘅做緊firstaid而自己就每次都係和理非行完走
或者你岩
有時係要叫下自已做返2020dsejj應該做嘅野

唔緊要 就算和里非都有好多種角色可以做 你未必衝到咁前咪做support
貼文宣出設翻譯做網軍買物資coordinate抗爭活動
要記住每個人係呢種運動嘅崗位都係獨一無二而且大家都好重要

而且如果未來需要移民 你嘅學歷會令你加唔少分
一定要入大學 一定要考好DSE

但如果你真係想學急救可以問一問st john可唔可以開私人班 以我認知會有公司請佢地去教三日之後考埋試攞牌
但唔知係唔係只限公司先做到 你試吓打去問

多人想學 可以私底下開班教
散手做法同正規做法
呢d非常時期 仲想30個鐘堂 又筆試又執行試
有排

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

或者我係lihkg到r人？

［開學日］廣傳唯一文宣！中學生無聲抗議！

學急救！！

搵red cross既結合式教學班 SFAB開頭既就係啦 你分兩日上15個鐘就考得試

考完DSE先學，大把時間